好飽但想食嘢

繼續食 食到爆咗個肚

好

飽死橙過餓死

係時候減肥

柯完再食

唔得喇......... 食唔落
太飽好辛苦

但你見到嘢食又會好想試完全明白你 所以我減唔到肥

唔會會想嘔
淨係今晚想

有咩心事啊請講

∧､
／⌒ヽ＼ ∧＿∧
|( ● )| i＼（ ´_ゝ`）
＼＿ノ ^i |ハ ＼
|＿|,-''iつl/ ｖ
[__|_|／〉 ｜
[ニニ〉
└―'